我想買部laptop做功課 有無介紹

平平地 唔好太貴 有無咩好介紹

講budget先啦！人地覺得平你又未必。

3k內

best budget laptop

向hktvmall 買？

你可以去深水埗睇下。 但係最方便都係hktv mall

Surface Laptop

咁Stream 13